律師警署內被黑警粗口辱罵、挑釁打架、威脅拘捕

巴裔律師投訴警署內遭粗暴對待 無委任證便衣警粗口辱罵、挑釁打架、威脅拘捕

（獨媒報導）警署爆出粗暴對待律師的事件。一名巴基斯坦裔律師向《獨媒》表示，上週二（11月24日）在尖沙咀警署協助被捕人士後，突遭一名身穿便服、身上無委任證、相信屬刑事偵緝處（CID）的男警以粗口辱罵，其後近8名警員圍住他挑釁打架，又威脅可用任何罪名將他拘捕，直至他指出現場有目擊者才被帶離現場。

...

C繼續與翻譯員談話，惟5秒後男警突然走向他並大罵：「律師，屌你老母！」C形容，當時極為錯愕和憤怒，立即回罵男警。他一度問翻譯員自己做了什麼、警員為何有此反應，但翻譯員僅表示自己為警察工作，不能幫忙。期間有警員嘗試協助該男警冷靜，也有另一女警以粗口辱罵他，並要求他離開，但C拒絕，直指需要知道該名警員的身分以作投訴。

...

C續指，該男警拒絕表露身分，後來相信屬同一小隊、身穿便服的7至8名警員圍住他，有人擺出要打架的姿勢不斷挑釁及作身體碰撞，有人以手踭撞他的背，及有一名個子矮小、非常年輕近乎「孩子」的男警不斷以C聽不明白的英語辱罵他。

C隨即向警員指出，現場仍有另一名印度裔的女翻譯員目睹過程。他形容，那刻警察才突然意識到有目擊者，遂立即將他帶離現場。其時有3名警員大力抓住他搭𨋢，C形容，警員全都很「聰明」，不停假裝他嘗試掙脫逃走，但是C全程舉高雙手站在原地：「我是律師，我不是罪犯，為何這樣對我？」

全文：

因為律師都是罪犯
犯咩罪？
莫須有罪

任何一個人只要唔做狗 就係罪人
做狗就唔係罪人 因為人狗有別

讀書少見人讀書多咪嬲咪妒嫉囉

妒忌

Bobo 黑社會唔係假

Push

有一名個子矮小、非常年輕近乎「孩子」的男警不斷以C聽不明白的英語辱罵他

嘲笑意味很濃
狗狗又要嬲嬲豬
好心唔好用埋啲人聽唔明嘅英文啦
講返狗話咪得
人哋話矮仔多計呢隻狗應該例外

啲毅進仔一見人哋讀得多書
唔使做狗就心生恨意
唔使出聲都自知不如
吠返幾聲拎存在感

呢啲就冇人推

誰大誰惡誰正確

點解要搞個律師？唔明？！

律師都咁樣
被拉嗰啲實打到仆街

死黑警high撚左野

偽進仔就係毅進仔

呢D都係新聞? 係人到知警察係咩人啦

邊個同你講便衣係警署入面就係警察
可以係黑社會
圍住你嗰班全部都可以係黑社會

警察不嬲都要8個字之後先到場

狗改不了食屎

垃圾

佢句律師屌你老母完全係社會地底泥既不忿

成班狗賊收緊香港人嘅人工
走去出賣香港人
幫個獨裁政權打壓返香港人
然後仲要咁嘅撚樣
完全一絲悔意都無
真係狗渣都不如

咁撚卑鄙咁撚無恥
真係只有你哋班賣港狗賊
先做得出

成班狗賊
係完全一啲良知都無
乜撚嘢不會評論個別案件
屌你老母
根本就成班狗賊都係咁撚仆街

hi撚咗野先會咁

人講就信